所有2月14成功唔墮入節日消費陷阱嘅A0人士先係成功人士

真A0又點會驚呢日
齊慶賀唔使買花買朱古力買禮物
留返個錢買自己鍾意嘅嘢
我哋先係真正贏家

hi~成功人士

哪有錢
你老母

慳得一蚊係一蚊

咁有女又唔墮入陷阱既人係咩？

成功人士

避到一兩個陷阱避到紀念日咩

祝你永遠都咁成功

成功太多,有時都想失敗下既

最失敗就係太成功

留返啲錢買靚酒自己飲

有拖拍又唔洗墜入節日消費既先係成功人士

有拖拍唔係節日都消唔少費啦

呢樣真
但係平時慶祝最少唔洗同人迫